分手後仍然對條友

禁撚好係咪傻撚左？

得閒執返劑

禁你老母